{
    "data": [
        {
            "question": "阿里山姑娘",
            "answer": "始"
        },
        {
            "question": "病中有人伺",
            "answer": "两"
        },
        {
            "question": "尺度有点太大了",
            "answer": "尽"
        },
        {
            "question": "昂起头树雄心",
            "answer": "仰"
        },
        {
            "question": "不要夸大",
            "answer": "亏"
        },
        {
            "question": "出工要出力",
            "answer": "功"
        },
        {
            "question": "布告下达",
            "answer": "吊"
        },
        {
            "question": "初见端倪",
            "answer": "位"
        },
        {
            "question": "步其后尘",
            "answer": "基"
        },
        {
            "question": "处处闻啼鸟",
            "answer": "鸮(xiao)"
        },
        {
            "question": "巴蜀乡音",
            "answer": "训"
        },
        {
            "question": "变压",
            "answer": "庄"
        },
        {
            "question": "传旨会稽山",
            "answer": "嵇"
        },
        {
            "question": "巴西三十天",
            "answer": "肥"
        },
        {
            "question": "窗前灯火香",
            "answer": "宁"
        },
        {
            "question": "半尺布",
            "answer": "吊"
        },
        {
            "question": "草径入荒园",
            "answer": "曲"
        },
        {
            "question": "春季之前",
            "answer": "秦"
        },
        {
            "question": "半价出售",
            "answer": "催"
        },
        {
            "question": "持刀斗牛",
            "answer": "解"
        },
        {
            "question": "此人可靠",
            "answer": "何"
        },
        {
            "question": "半坡遗址",
            "answer": "止"
        },
        {
            "question": "春夜喜雨",
            "answer": "泰"
        },
        {
            "question": "重写战书",
            "answer": "哉"
        },
        {
            "question": "半青半紫",
            "answer": "素"
        },
        {
            "question": "从一到十",
            "answer": "坐"
        },
        {
            "question": "半掩深闺时已暮",
            "answer": "持"
        },
        {
            "question": "残寺破庙曾有僧",
            "answer": "府"
        },
        {
            "question": "大得出奇",
            "answer": "可"
        },
        {
            "question": "伴君如伴虎",
            "answer": "琥"
        },
        {
            "question": "残阳解冻",
            "answer": "陈"
        },
        {
            "question": "独生女",
            "answer": "婵"
        },
        {
            "question": "宝玉出走袭人无依",
            "answer": "宠"
        },
        {
            "question": "残月孤星伴远山",
            "answer": "弦"
        },
        {
            "question": "夺冠军",
            "answer": "车"
        },
        {
            "question": "宝玉出走有由来",
            "answer": "宙"
        },
        {
            "question": "单弓只箭",
            "answer": "引"
        },
        {
            "question": "鼻上画双眉",
            "answer": "公"
        },
        {
            "question": "差点夺下冠军",
            "answer": "守"
        },
        {
            "question": "诞辰",
            "answer": "星"
        },
        {
            "question": "并非一人",
            "answer": "佳"
        },
        {
            "question": "等线柴达木",
            "answer": "此"
        },
        {
            "question": "到上海度元宵",
            "answer": "审"
        },
        {
            "question": "不知其中有源头",
            "answer": "洪"
        },
        {
            "question": "吃苦在前",
            "answer": "若"
        },
        {
            "question": "冬至之后昼亦短",
            "answer": "尽"
        },
        {
            "question": "给力相助",
            "answer": "且"
        },
        {
            "question": "等线湖畔初晴",
            "answer": "明"
        },
        {
            "question": "警告",
            "answer": "诫"
        },
        {
            "question": "动一动吧",
            "answer": "邑"
        },
        {
            "question": "古币",
            "answer": "错"
        },
        {
            "question": "皇上掌勺",
            "answer": "的"
        },
        {
            "question": "君自东洋归",
            "answer": "群"
        },
        {
            "question": "多多配合",
            "answer": "罗"
        },
        {
            "question": "关心旁人",
            "answer": "仁"
        },
        {
            "question": "火山活动",
            "answer": "灵"
        },
        {
            "question": "闺中形影单",
            "answer": "佳"
        },
        {
            "question": "火腿",
            "answer": "人"
        },
        {
            "question": "镜中人",
            "answer": "入"
        },
        {
            "question": "果断有力",
            "answer": "男"
        },
        {
            "question": "鸡冠蛇",
            "answer": "岂"
        },
        {
            "question": "久雷不雨",
            "answer": "田"
        },
        {
            "question": "二斤水",
            "answer": "满"
        },
        {
            "question": "个个去前线",
            "answer": "笺"
        },
        {
            "question": "加一正好",
            "answer": "止"
        },
        {
            "question": "居里夫人",
            "answer": "姑"
        },
        {
            "question": "儿童不宜",
            "answer": "倚"
        },
        {
            "question": "公正无私心无愧",
            "answer": "槐"
        },
        {
            "question": "家祭不供牲",
            "answer": "察"
        },
        {
            "question": "耳听八方",
            "answer": "职"
        },
        {
            "question": "宫锁心玉",
            "answer": "国"
        },
        {
            "question": "减肥茶",
            "answer": "杷"
        },
        {
            "question": "举手之劳",
            "answer": "捞"
        },
        {
            "question": "共有一小点",
            "answer": "恭"
        },
        {
            "question": "江水流尽",
            "answer": "工"
        },
        {
            "question": "国内",
            "answer": "玉"
        },
        {
            "question": "解闷散心",
            "answer": "门"
        },
        {
            "question": "开业一月",
            "answer": "背"
        },
        {
            "question": "负重上台",
            "answer": "云"
        },
        {
            "question": "金乌西未坠玉兔似东升",
            "answer": "晚"
        },
        {
            "question": "看门狗",
            "answer": "戾"
        },
        {
            "question": "复习要先易后难",
            "answer": "曜"
        },
        {
            "question": "湖中见底",
            "answer": "客"
        },
        {
            "question": "飞蛾扑火",
            "answer": "烛"
        },
        {
            "question": "谎言勿讲",
            "answer": "荒"
        },
        {
            "question": "空有女娲补亦残",
            "answer": "祸"
        },
        {
            "question": "风中织网",
            "answer": "冈"
        },
        {
            "question": "早天雷",
            "answer": "田"
        },
        {
            "question": "劫后又相逢",
            "answer": "劝"
        },
        {
            "question": "封山有林",
            "answer": "困"
        },
        {
            "question": "好端端",
            "answer": "妾"
        },
        {
            "question": "今岁除夕",
            "answer": "山"
        },
        {
            "question": "复习",
            "answer": "羽"
        },
        {
            "question": "横加干涉",
            "answer": "王"
        },
        {
            "question": "进门就闹",
            "answer": "市"
        },
        {
            "question": "孔子登山",
            "answer": "岳"
        },
        {
            "question": "开创未来",
            "answer": "并"
        },
        {
            "question": "烤鱼尾",
            "answer": "灭"
        },
        {
            "question": "离船去分盆",
            "answer": "盘"
        },
        {
            "question": "拿人的手短",
            "answer": "任"
        },
        {
            "question": "凭栏人",
            "answer": "大"
        },
        {
            "question": "空空的街中",
            "answer": "行"
        },
        {
            "question": "两个一角",
            "answer": "笔"
        },
        {
            "question": "内外一致",
            "answer": "丙"
        },
        {
            "question": "泼水节",
            "answer": "发"
        },
        {
            "question": "空中飞人",
            "answer": "会"
        },
        {
            "question": "留下西江月",
            "answer": "渭"
        },
        {
            "question": "泥菩萨过江",
            "answer": "城"
        },
        {
            "question": "孔子游下蔡",
            "answer": "礼"
        },
        {
            "question": "留下一只羊头",
            "answer": "兽"
        },
        {
            "question": "你一半我一半",
            "answer": "伐"
        },
        {
            "question": "清白做人",
            "answer": "伯"
        },
        {
            "question": "口衔枚",
            "answer": "敕"
        },
        {
            "question": "六居士上京游",
            "answer": "璧"
        },
        {
            "question": "牛头马面",
            "answer": "魉"
        },
        {
            "question": "清热祛火",
            "answer": "执"
        },
        {
            "question": "扣门无犬吠",
            "answer": "问"
        },
        {
            "question": "罗锅",
            "answer": "躬"
        },
        {
            "question": "女儿出嫁",
            "answer": "家"
        },
        {
            "question": "七人",
            "answer": "化"
        },
        {
            "question": "枯泉",
            "answer": "白"
        },
        {
            "question": "落汤鸡",
            "answer": "酒"
        },
        {
            "question": "女儿属狗",
            "answer": "威"
        },
        {
            "question": "七日谈",
            "answer": "调"
        },
        {
            "question": "快刀斩乱麻",
            "answer": "纷"
        },
        {
            "question": "女高音",
            "answer": "妾"
        },
        {
            "question": "奇才杜子美",
            "answer": "捕"
        },
        {
            "question": "幕后推手跑了",
            "answer": "帷"
        },
        {
            "question": "前朝隐晦言",
            "answer": "韩"
        },
        {
            "question": "辣味尚存",
            "answer": "辞"
        },
        {
            "question": "觅得新月来",
            "answer": "我"
        },
        {
            "question": "欧洲小姐",
            "answer": "要"
        },
        {
            "question": "前揽雀尾",
            "answer": "推"
        },
        {
            "question": "乐在其中",
            "answer": "意"
        },
        {
            "question": "明日少云",
            "answer": "育"
        },
        {
            "question": "敲竹杠",
            "answer": "从"
        },
        {
            "question": "立二拆三",
            "answer": "非"
        },
        {
            "question": "盼郎归",
            "answer": "规"
        },
        {
            "question": "留下一点",
            "answer": "亩"
        },
        {
            "question": "片假名平假名",
            "answer": "旻"
        },
        {
            "question": "清水浜",
            "answer": "兵"
        },
        {
            "question": "秋水伊人",
            "answer": "委"
        },
        {
            "question": "日月行空",
            "answer": "箜( zhao )"
        },
        {
            "question": "十角",
            "answer": "车"
        },
        {
            "question": "叹伊人又离去",
            "answer": "君"
        },
        {
            "question": "区别错与非",
            "answer": "匪"
        },
        {
            "question": "入市不安静",
            "answer": "门"
        },
        {
            "question": "十则围之",
            "answer": "田"
        },
        {
            "question": "天下",
            "answer": "大"
        },
        {
            "question": "曲终人散",
            "answer": "典"
        },
        {
            "question": "甩掉尾巴",
            "answer": "用"
        },
        {
            "question": "听其音则知其商",
            "answer": "殷"
        },
        {
            "question": "杀猪刀",
            "answer": "刻"
        },
        {
            "question": "双管齐下",
            "answer": "文"
        },
        {
            "question": "同到江边",
            "answer": "洞"
        },
        {
            "question": "人才出众",
            "answer": "从"
        },
        {
            "question": "售出草药",
            "answer": "约"
        },
        {
            "question": "丝",
            "answer": "给"
        },
        {
            "question": "头颈左转",
            "answer": "轻"
        },
        {
            "question": "人沐于水",
            "answer": "漆"
        },
        {
            "question": "蜀水横流",
            "answer": "州"
        },
        {
            "question": "四点到了北京",
            "answer": "烹"
        },
        {
            "question": "头球射门",
            "answer": "闰"
        },
        {
            "question": "人在寸土在",
            "answer": "侍"
        },
        {
            "question": "四边净",
            "answer": "儿"
        },
        {
            "question": "四化",
            "answer": "兄"
        },
        {
            "question": "脱衣服去上床",
            "answer": "棠"
        },
        {
            "question": "人到七十",
            "answer": "华"
        },
        {
            "question": "上海公报",
            "answer": "神"
        },
        {
            "question": "驷马难追",
            "answer": "四"
        },
        {
            "question": "人而无仪",
            "answer": "义"
        },
        {
            "question": "烧羊尾一盘",
            "answer": "盖"
        },
        {
            "question": "送二儿出关",
            "answer": "远"
        },
        {
            "question": "歪打正着",
            "answer": "不"
        },
        {
            "question": "人间变了",
            "answer": "及"
        },
        {
            "question": "舌头",
            "answer": "干"
        },
        {
            "question": "无人落座",
            "answer": "庄"
        },
        {
            "question": "人口倍增",
            "answer": "徊"
        },
        {
            "question": "蛇行",
            "answer": "起"
        },
        {
            "question": "添新债",
            "answer": "欢"
        },
        {
            "question": "五口通商",
            "answer": "语"
        },
        {
            "question": "人人出力",
            "answer": "伤"
        },
        {
            "question": "圣旨",
            "answer": "玲"
        },
        {
            "question": "拓荒",
            "answer": "壁"
        },
        {
            "question": "万家灯火",
            "answer": "房"
        },
        {
            "question": "乌江自刎",
            "answer": "翠"
        },
        {
            "question": "无人会",
            "answer": "云"
        },
        {
            "question": "心安自悠然",
            "answer": "攸"
        },
        {
            "question": "等线夜景",
            "answer": "京"
        },
        {
            "question": "一走就停",
            "answer": " 正"
        },
        {
            "question": "无用武之地",
            "answer": "坟"
        },
        {
            "question": "雪后寺半隐",
            "answer": "寻"
        },
        {
            "question": "一半放纵",
            "answer": "兰"
        },
        {
            "question": "一勾",
            "answer": "丁"
        },
        {
            "question": "武昌起义",
            "answer": "朝"
        },
        {
            "question": "小刀会",
            "answer": "比"
        },
        {
            "question": "一寸少点",
            "answer": "于"
        },
        {
            "question": "一口咬定",
            "answer": "交"
        },
        {
            "question": "小升初",
            "answer": "少"
        },
        {
            "question": "一旦昼逝现双星 ",
            "answer": "尽"
        },
        {
            "question": "一生对手 ",
            "answer": "拜"
        },
        {
            "question": "携手出中闺",
            "answer": "扪"
        },
        {
            "question": "一点错误 ",
            "answer": "义"
        },
        {
            "question": "一手擒龙",
            "answer": "振"
        },
        {
            "question": "行不得也哥哥",
            "answer": "竞"
        },
        {
            "question": "心怀祖国",
            "answer": "忠"
        },
        {
            "question": "一对枕头",
            "answer": "树"
        },
        {
            "question": "一套冬装",
            "answer": " 图"
        },
        {
            "question": "行者来陇西",
            "answer": "都"
        },
        {
            "question": "一发即中",
            "answer": " 巾"
        },
        {
            "question": "一心就业",
            "answer": "恶"
        },
        {
            "question": "西柏坡",
            "answer": "杜"
        },
        {
            "question": "寻根追底",
            "answer": "过"
        },
        {
            "question": "竿残照",
            "answer": "旧"
        },
        {
            "question": "一叶横卧",
            "answer": " 吉"
        },
        {
            "question": "下令查封",
            "answer": "义"
        },
        {
            "question": "一戈插入后心",
            "answer": " 感"
        },
        {
            "question": "补足",
            "answer": "是"
        },
        {
            "question": "先拿钱后收监",
            "answer": "鉴"
        },
        {
            "question": "鸭藏草下",
            "answer": "艺"
        },
        {
            "question": "一弓搭两箭",
            "answer": "弗"
        },
        {
            "question": "伊人不可见",
            "answer": "尹"
        },
        {
            "question": "相逢在雨后",
            "answer": "霜"
        },
        {
            "question": "颜良挚友",
            "answer": "牧"
        },
        {
            "question": "一条龙十分长",
            "answer": "辱"
        },
        {
            "question": "移山造田",
            "answer": "画"
        },
        {
            "question": "小二成首富",
            "answer": "宗"
        },
        {
            "question": "央视头花",
            "answer": "英"
        },
        {
            "question": "一干零二十二",
            "answer": " 垂"
        },
        {
            "question": "以为他也走了",
            "answer": "似"
        },
        {
            "question": "优先上岗",
            "answer": "仙"
        },
        {
            "question": "又到日落时",
            "answer": "对"
        },
        {
            "question": "真心合作",
            "answer": "慎"
        },
        {
            "question": "由北向南",
            "answer": "甲"
        },
        {
            "question": "幼小无力砍柴木",
            "answer": "紫"
        },
        {
            "question": "刈麦",
            "answer": "利"
        },
        {
            "question": "玉阶生白露",
            "answer": "诛"
        },
        {
            "question": "镇关西",
            "answer": "真"
        },
        {
            "question": "异乡芳草疏",
            "answer": "纺"
        },
        {
            "question": "玉连环",
            "answer": "不"
        },
        {
            "question": "只剪掉一半",
            "answer": "招"
        },
        {
            "question": "硬出头",
            "answer": "岩"
        },
        {
            "question": "玉兔似东升",
            "answer": "晚"
        },
        {
            "question": "知客僧",
            "answer": "侍"
        },
        {
            "question": "由北向南 ",
            "answer": "甲"
        },
        {
            "question": "约会后表白",
            "answer": "的"
        },
        {
            "question": "植树无劳力",
            "answer": "荣"
        },
        {
            "question": "有头没尾",
            "answer": "友"
        },
        {
            "question": "中国首富",
            "answer": "宝"
        },
        {
            "question": "Z",
            "answer": "站在娘前"
        },
        {
            "question": "竹木搭桥",
            "answer": "策"
        },
        {
            "question": "又逢国庆",
            "answer": "圣"
        },
        {
            "question": "在空中",
            "answer": "八"
        },
        {
            "question": "竹下一寸土",
            "answer": "等"
        },
        {
            "question": "月满西楼",
            "answer": "楹"
        },
        {
            "question": "丈夫",
            "answer": "食"
        },
        {
            "question": "资本支出",
            "answer": "次"
        },
        {
            "question": "岳父在上",
            "answer": "兵"
        },
        {
            "question": "昭君和番",
            "answer": "瑚"
        },
        {
            "question": "走错了",
            "answer": "赵"
        },
        {
            "question": "云遮白玉盘",
            "answer": "育"
        },
        {
            "question": "着眼于百姓",
            "answer": "眠"
        },
        {
            "question": "千古结同心",
            "answer": "恬"
        },
        {
            "question": "一尺一",
            "answer": "寺"
        },
        {
            "question": "七十二小时",
            "answer": "晶"
        },
        {
            "question": "十月十日",
            "answer": "萌，朝"
        },
        {
            "question": "三人骑头无角牛",
            "answer": "奉"
        },
        {
            "question": "见脚就踢",
            "answer": "易"
        },
        {
            "question": "不怕火",
            "answer": "镇"
        },
        {
            "question": "恨王孙，一直去了",
            "answer": "三"
        },
        {
            "question": "一口吃掉牛尾巴",
            "answer": "告"
        },
        {
            "question": "刀出鞘",
            "answer": "力"
        },
        {
            "question": "有人无人都是你",
            "answer": "尔"
        },
        {
            "question": "不是车",
            "answer": "辈"
        },
        {
            "question": "东西南北无弯路",
            "answer": "置"
        },
        {
            "question": "分开不用刀",
            "answer": "八"
        },
        {
            "question": "正月无初一",
            "answer": "肯"
        },
        {
            "question": "弄璋之喜",
            "answer": "甥"
        },
        {
            "question": "凤头虎尾",
            "answer": "几"
        },
        {
            "question": "三口重叠，莫把品字猜",
            "answer": "目"
        },
        {
            "question": "三丫头",
            "answer": "羊"
        },
        {
            "question": "二小姐",
            "answer": "姿"
        },
        {
            "question": "两点一直，一直两点",
            "answer": "慎"
        },
        {
            "question": "言及之而不言",
            "answer": "韦"
        },
        {
            "question": "皂白何须问",
            "answer": "七"
        },
        {
            "question": "上面正差一点，下面少丢一点",
            "answer": "步"
        },
        {
            "question": "有口亦难分诉",
            "answer": "亚"
        },
        {
            "question": "一斗米",
            "answer": "料"
        },
        {
            "question": "入门尽是弹冠客",
            "answer": "阁"
        },
        {
            "question": "如箭在弦",
            "answer": "引"
        },
        {
            "question": "老是赊账",
            "answer": "欢"
        },
        {
            "question": "问苍天，人在何方",
            "answer": "二"
        },
        {
            "question": "只走一半",
            "answer": "足"
        },
        {
            "question": "斩草不除根",
            "answer": "早"
        },
        {
            "question": "十五天",
            "answer": "胖"
        },
        {
            "question": "五口之家，外种一树",
            "answer": "梧"
        },
        {
            "question": "五十对耳朵",
            "answer": "陌"
        },
        {
            "question": "大火烧到耳朵",
            "answer": "耿"
        },
        {
            "question": "一撇划了三寸长",
            "answer": "寿"
        },
        {
            "question": "弄瓦之喜",
            "answer": "姓"
        },
        {
            "question": "悔当初，吾错失口",
            "answer": "五，悟"
        },
        {
            "question": "一家十一口",
            "answer": "吉"
        },
        {
            "question": "我没有他有，天没有地有",
            "answer": "也"
        },
        {
            "question": "一人一张口，口下长只手",
            "answer": "拿"
        },
        {
            "question": "一曲高歌夕阳下",
            "answer": "曹"
        },
        {
            "question": "金木水火",
            "answer": "坎"
        },
        {
            "question": "手无寸铁",
            "answer": "控"
        },
        {
            "question": "来日芬芳",
            "answer": "禾"
        },
        {
            "question": "一口咬住多半截",
            "answer": "名"
        },
        {
            "question": "岳父大人",
            "answer": "仗"
        },
        {
            "question": "自有一日出头天",
            "answer": "春"
        },
        {
            "question": "欲话无言听流水",
            "answer": "活"
        },
        {
            "question": "小姑娘",
            "answer": "妙"
        },
        {
            "question": "空山之中一亩田",
            "answer": "画"
        },
        {
            "question": "一一补足",
            "answer": "是"
        },
        {
            "question": "一戈插入后心",
            "answer": "感"
        },
        {
            "question": "宝玉出走 袭人无依",
            "answer": "宠"
        },
        {
            "question": "一叶横卧",
            "answer": "吉"
        },
        {
            "question": "脱衣裳去上床",
            "answer": "棠"
        },
        {
            "question": "湖畔初晴",
            "answer": "明"
        },
        {
            "question": "一竿残照",
            "answer": "旧"
        },
        {
            "question": "一寸少一点",
            "answer": "于"
        },
        {
            "question": "西邻聘东里",
            "answer": "聆"
        },
        {
            "question": "处处闻啼鸟",
            "answer": "鸮"
        },
        {
            "question": "伏后分田",
            "answer": "器"
        },
        {
            "question": "一发即中",
            "answer": "巾"
        },
        {
            "question": "偏好不宜多",
            "answer": "妙"
        },
        {
            "question": "二人顶破天",
            "answer": "夫"
        },
        {
            "question": "枝头莺鸟飞",
            "answer": "荣"
        },
        {
            "question": "人人让座",
            "answer": "庄"
        },
        {
            "question": "一旦昼逝现双星",
            "answer": "尽"
        },
        {
            "question": "发言心不慌",
            "answer": "谎"
        },
        {
            "question": "柴达木",
            "answer": "此"
        },
        {
            "question": "一套冬装",
            "answer": "图"
        },
        {
            "question": "一点错误",
            "answer": "义"
        },
        {
            "question": "一入水中不见了",
            "answer": "丞"
        },
        {
            "question": "请先生来京",
            "answer": "谅"
        },
        {
            "question": "夜景",
            "answer": "京"
        }
    ]
}